其實你地班ON9 一日叫警乜警乜就係支持緊佢地

屌曬你地老母, 講左幾係恐怖份子
係恐怖份子呀 同我抄一百次啦ON9
警乜都係認受佢地個身份呀 全世界咩人都要正名佢地係恐怖分子呀
用下個腦啦拜託, 當你全部市民都叫佢地做恐怖分子, 唔使錢全世界都會識幫你帶住去搞

邊個再叫佢地[ 警 ] 字既就係佢地既支持者, 死叛徒, 你班仆街點樣對得住咁多義士

無人理既感覺係點？

咪你平日既感覺囉

不嬲叫開恐怖份子or殺人犯

叫佢地警 = 你認同佢有權搞你

以前叫開差佬
依家直接叫強姦犯

恐怖份子